歐聯有邊度睇波抵睇

十個人到 有間酒吧開350一個仲要得兩枝啤酒

prince edward

嚟我屋企睇

就係太子d酒吧開咁貴 明明之前都無咁貴

tst east near science museum

有無名

名就唔知 差唔多係我點呢個位

等我google下先